警察對我們社運人士的兇狠 告上法庭不會被當襲警再監禁

攤分 終極地攤分
攤分香港政治權力的核心
權力歸於人民
領袖應該由人民普選產生

這件事不知幾時發生
或者到時已經過身
或者我已經不能返大陸探親